返大陸出門口先發現回鄉證過期

有冇辦法即日拎到快證過關

推

過關有得整 有錢就解決到

掉撚左張身份証
話自己偷渡落黎既食屎狗
而家想返返屬於自己既地方食屎

年三十多人都要幾個鐘 有冇快啲嘅方法

坐大飛

開書店

你有其他國藉咪用passport囉

叫雞做返本土生意啦

中旅社有冇得搞

過關搞啦,快證都唔係即日有

咁坐洗頭艇啦

話自己係習近平嘅親戚就ok
上次都係咁過

大陸關口有一次性
5、6百蚊
但要等3個鐘

唔記得講
度度office hour都唔同
有啲收4半

新年 收晒工啦

洗頭艇